Montar-SD
=========

Hice este repositorio porque la ranura de la tarjeta SD no se "activaba" al iniciar Linux y tenía que cargarla a mano.

COMPILAR

gcc montarSD.c -o montarSD

EJECUTAR (Como root)

./montarSD
